{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_093879",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "임실치즈피자 함양점"
    },
    "text": "咸陽任實チーズピザは咸陽教育庁の向かい側に位置しております。 営業時間は毎日10:00から22:00までです。 休日は毎週水曜日で、メニューは多様にご用意しております。 粗挽きカルビ焼き、ステーキゴールドピザ、シーフードゴールド、ソーセージポテト、ホットチキン、ホットプルコギ、ハワイアンピザ、ペパロニピザ、チーズピザ,スー長ネギスプリング,シュリンプピザ,プルゴギピザ, 半々ピザ, オーブン焼きチーズスパゲッティ, バッファローウィング, ポテトなど様々なメニューがあります。 LサイズとRサイズに区分され、チーズクラストを追加する場合は価格がもう少し高くなります。 Lサイズは21,900ウォンから24,900ウォンまで、Rサイズは17,900ウォンから20,900ウォンまでです。 オーブン焼きチーズスパゲッティは6,000ウォン、バッファローウィング(6ピース)は5,000ウォン、ポテトは2,000ウォンで販売されています。 咸陽任實チーズピザは新しくオープンしましたので、ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "休日は何曜日ですか？",
            "answer": "休日は毎週水曜日です。"
        },
        {
            "question": "メニューは何種類ありますか？",
            "answer": "粗挽きカルビ焼き、ステーキゴールドピザ、シーフードゴールド、ソーセージポテト、ホットチキン、ホットプルコギ、ハワイアンピザ、ペパロニピザ、チーズピザ,スー長ネギスプリング,シュリンプピザ,プルゴギピザ, 半々ピザ, オーブン焼きチーズスパゲッティ, バッファローウィング, ポテトなど様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "ピザのサイズは何種類ありますか？",
            "answer": "LサイズとRサイズに区分されます。"
        },
        {
            "question": "チーズクラストを追加すると値段はどうなりますか？",
            "answer": "チーズクラストを追加する場合は価格がもう少し高くなります。"
        },
        {
            "question": "ピザの価格はいくらからいくらまでですか？",
            "answer": "Lサイズは21,900ウォンから24,900ウォンまで、Rサイズは17,900ウォンから20,900ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "オーブン焼きチーズスパゲッティの値段はいくらですか？",
            "answer": "オーブン焼きチーズスパゲッティは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バッファローウィングの値段はいくらですか？",
            "answer": "バッファローウィング(6ピース)は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポテトの値段はいくらですか？",
            "answer": "ポテトは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "咸陽任實チーズピザは新しくオープンしましたか？",
            "answer": "咸陽任實チーズピザは新しくオープンしましたので、ぜひご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 427
    }
}